Title: A Conversation with Koko
Date: 2016-06-15 13:21
Slug: a-conversation-with-koko
Tags: documentary, vegan, animals, koko

In einer Zeitschrift fanden wir einen Artikel über den Gorilla [Koko](https://de.wikipedia.org/wiki/Koko_(Gorilla)) und sein Kätzchen [ALL BALL](http://www.koko.org/koko's-kittens). Koko wurde die amerikanische Zeichensprache beigebracht und dies schafft Möglichkeiten mit Koko zu kommunizieren, sich über ihre Gedankenwelt auszutauschen. Eines Tages teilte Koko mit, dass sie eine Katze zum spielen haben möchte. Nach diesem kurzen Artikel googelte ich herum und fand folgende Dokumentation. Ich hatte die ganze Zeit feuchte Augen und meine Verzweifelung gegenüber vielen Menschen und ihrem Anspruch an die "Krönung der Schöpfung" wurde größer und größer. Was würde es für die Welt bedeuten wenn wir nicht nur auf uns sondern auch auf die anderen Geschöpfe achten würden?

{% youtube 8oh1uhrdc6w %}
